［政府當香港人狗咁撚］Hong Kong is On

曾經有一刻諗過係咪改圖

為左求證上網睇

屌，原來係真

原來政府真係on

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在